又開始入夜啦點算

班警察次次都揀入夜開始清場，
現場既各位請留意時間，盡快商討要點做

push

灣仔 金鐘 唔好留
中環中環中環中環中環

push
唔好去西環金鐘個d空曠地方，水炮車堅衝既地方
同埋冇信心可以上落禮賓府既，去中環、銅鑼灣方向帶人d過去

PUSH

PUSH
求見到既提醒現場，已經開始入夜
要留意逃生路線